廢中懇請巴絲稍稍思考一個YES OR NO既問題

唉...P牌廢中, 人生第二個連登POST...
唔想長篇大論, 我只想我痛錫既年輕巴絲稍稍諗一下,以下列出既野,
究竟有 or 無關連, YES or NO就OK
1. 葵芳站內TS, 太古城超近距離開槍等等完全唔介意令人轉風向去唔支持既瘋狂黑警行為
2. HEADSHOT令女仔爆眼
3. 突然高調開拖拉人,從而"被"發現黑警扮示威者事實
4. 林鄭, 黑警記者會繼續讀稿HEA答(包括黑警扮示威)
5. 11號打後所有活動, 包括機場開始不停搵"鬼", 尋日機場連HOCC個助手都誤以為鬼
* 當1~4連帶之前所有既事儲夠仇恨值後
6. 機場安排變得好奇怪, 過份阻礙亦令外國遊客等等開始唔高興
7. 13號機場突然有幾隻好容易捉既"鬼" (包括白痴到帶藍T, 心口寫住支持黑警等等)
8. 捉到"鬼"忍唔住在記者, 外國人面前用私刑(利申:絕對同意適當教訓)
9. 防暴攞正牌進機場鎮壓
我只想巴絲諗一下, 以上既事有定無關連.
若覺得有, 請互屌前先深呼吸, 稍稍諗一諗.
若覺得無, SORRY, 浪費你時間.

另外, 因為1~4,
- 記者嬲到喪插林鄭,黑警
- 多個團體出聲表達不滿
- 商台一整日節目停播
- 國際出埋聲話黑警過份武力
- 好幾間醫院靜坐表達不滿
- 醫護出到聲無限期罷工
- 民陣接力818搞大遊行
等等等等
本身諗住, 人心更堅固, 全城將運動推向另一層次.
點知...6~9既情況,令大家互屌(中間仲有可能有風向鬼or我唔介意你當我係鬼),
我呢個腦內勇武, 實質和理非既廢中, 開始唔知點適應...
唉...